有台灣人整咗條講述官媒帶風向嘅片

快啲推出去比更多人睇
最尾仲用廣東話講咗句 香港人加油

推

share 比家中廢老睇啦

講得好好

好片要推

要推

推推推

真係要教嫁睇新聞 我都係中文呀sir教睇

台灣真係好多高質youtube

唉 就算share比我老豆睇 咪又係睇都唔睇就話
老豆 ：做咩比依啲我睇 我唔理依啲嫁 搞到社會搞差 幾多人失業 ...

完全關左個溝通大門

爛框架最好的隊友是政治冷漠